香港人能教鄰近地區的優勢就只有自主自己命運的意志

只有人民自主自己命運的意志才能做就國家成功，希望鄰近地區終有一日能夠明白。